(耳仔) 有無人試過聽野細聲左 / 塞左

無啦啦左邊耳仔聽野細聲左好似塞左咁,
咁去左睇普通科佢話我感冒, 開左3日感冒藥比我, 但食完無好轉重大獲左, 左耳聽野有時會vv聲 會變高音左, 好聽落左effect 咁
黎緊book左星期4晚睇耳鼻喉... 好不安, 有無人有相同經歷

認真, 真係無塞埋右....

10

睇過耳仔專科,抽咗好大粒耳屎出黎

師兄咩意思

我睇個個普通科佢話我外耳好乾淨, 無耳屎, 佢都話唔知點解會咁

睇下我2017啲post

我個耳筒有呢個問題
我耳仔就無事

我就有試過你上面講果堆野，專科話我耳膜發炎，抽完耳屎仲要食藥滴藥水，果下真係即刻通哂咩都聽得番

我試過有次感冒到耳仔發炎
睇醫生話中耳炎 感冒菌入耳
一開始只係聽野唔清楚 跟住會痛
我都係睇醫生食消炎同滴藥水
耳仔乾唔乾淨 有冇耳屎其實同發炎冇咩關係

你最好叫醫生開藥水比你滴下睇下有冇用
不過我個次手尾都幾長下
成日形住而家聽野都係一邊細聲d

巴打希望你早日康復
想問問你個陣照耳鏡就發現到?

多謝你, 希望我都係同你一樣野

反而我上兩星期係有一次耳仔痛, 之後一星期都聽野細聲左, 同上星期睇普通科都開左清炎比我, 食灑都係咁
anyway 多謝你

你耳筒有無得換線, 換線試下

有冇試過用手鏈實個鼻，谷淡氣等兩邊耳仔通番啲

食一次清唔到咖 我耳仔都翻睇左3次
Btw你個username係咪因為最近先改
希望大家耳仔早日通番

有呀, 唔work...
講多少少先, 其實我近幾年成日感冒/鼻敏感都會耳塞, 一般都係幾日就無事.
但今次係無啦啦聽野細聲左, 同聽某D頻頻會變聲....

我就未試過聽到變聲

有三個可能
1.你之前感冒喉嚨扁桃腺發炎會脹大，會頂住內耳同中耳，會令到耳喎既共鳴變得唔清晰。一般消炎藥對扁桃腺炎冇大幫助。
2.外耳道炎，會含膿，影響聲音接收
3.氣壓問題，好似潛水咁外面氣壓高入面氣壓低令耳膜受壓，影響聲音振動令到聽唔清楚

利申：非專業建議你最好睇醫生先

我都試過感冒中耳炎耳仔塞撚咗成個月，要食抗生素先搞得掂

學埋肥絲d衰野

我都有相同情況 睇趁所定book 專科睇好

希望我過兩日睇埋專科會好返啦. thanks
我個名唔關事呀, 轉黎連登已經用緊, 今次真係改錯名...

我幾年前真係試過扁擔發炎發燒入左院成個星期, 上次最後都係等佢自己好返, 因為個陣醫生講抗生素都無用.....

因為驚大家會問我有無塞埋右